我次次去麥當勞都係食依三個佢就依三個落架

仆街啦，即係逼我減肥姐
一轉支資唔夠一個月就開始仆街
果然任何公司賣俾支資都唔會有好野

仲食M記

當為身體好戒咗佢啦

多謝支資逼我減肥